屌你老母監獄學園

停左成年冇睇
琴日睇返，終於完左騎馬戰
諗住有小花線睇下
點知講左兩三話又冇左😠
唔睇了

原來冇人睇了

運動會真係拖撚到痴線頂唔順棄撚左等騎馬戰完左先一次過睇返
睇呢套野既唯一動力就係花學姐 最尾唔係花END我真係屌撚爆作者屎眼

252又變番騎馬啦

相信之後校長果度會有條線 又一排無得睇小花
但係以集數黎睇又好有機會就完 快d修成正果啦

屌佢完啦好嗎 安德魯條線係on9得黎唔覺好笑

日本人好似好鐘情攻受關係呢回事
一人cp就急住分係s定m定點果d
真係唔識欣賞呢味

攻守唔一定關sm事

其實小千代都好正架

SM呢家野真係體驗到各人口味唔同

我剩係想睇花姐炸

逃完獄已經要完啦

小千代

同emt rem同一個原理 好係好但無機會發揮

小千代係少數正常人
同呢套漫畫格格不入

睇睇下鍾意左校長篇

副會長先最正

好撚煩唔好再講

上YouTube有日版252anime,勁少views勁多負評，反而bitch學姐果集有成一百萬view,我諗作者真係唔好再畫安得魯

講清楚啲先，係Magan anime

係個箱入面都好過安得魯
騎馬以經對左成年,唔想再見到佢

騎馬同開司和也篇有得FIGHT

光子都算正常